X新銀行私人貸款 call centre

經濟差度度都係，但呢度為左追數。完全唔理人身安全。

呢排懶係彈性上班。
所謂既彈性係朝早比你揀返9點，9點半或者10點。但係OT 照舊，條 team 數唔到，照唔比你走。 仲要 team 數唔到要玩連坐法 ，全 team 一齊OT 。驚死你可以早走咁。

呢排咁多確診，原本已經有3，4個同事係確診者同一棟大廈。但公司無叫佢地隔離，剩係叫佢地做測試，但未有結果都叫佢地繼續返工。

大佬呀，返工個度有2個大肚婆，我地個d 位又近，容乜易出事。

有冇 ching 做call centre 都係咁？